蘋果：安心出行︱政府場地嚴查拒嘟碼者 被轟侵私隱

有康文署職員在收到市民填寫登記表格後，即場查閱並致電「登記電話」以核實資料真偽。市民黃先生向《蘋果》投訴，指曾到中央圖書館，被查閱及核實資料時感到不舒服，認為個人私隱被侵犯，「邊個授權咁做？又話有事先會查閱？明明有需要衞生署先會用嚟追蹤。」

Link 唔貼啦

延伸閱讀：《蘋果》實測登記資料跑步 康文署求其對「電話通就得」

唔俾冇帶電話?

你唔貼我貼

thx

《蘋果》實測登記資料跑步 康文署求其對「電話通就得」

神又係你，鬼又係你

精神分裂

比港共笑反對派唔係冇原因

邊有記得繼續訂閱

無訂過

推下先

總之政點都係有漏洞比人插
所以唔覺有問題
係個政策本身既事